一人N個輸大錢既垃圾思維

1.買之前無諗過止蝕位，止賺，無策略部署

2. 盲目跟風，人地講乜就跟，無獨立思考

3. 鍾情過氣垃圾股 無睇未來增長eg匯豐

4. 以為自己比市場知得更多， 自大

止乜春蝕

次次止蝕都立即彈上常識黎架啦

別人恐懼我貪婪
結果輸到仆街人地就止蝕輸少當嬴

睇技術面捕趨勢

少年你太年輕了
有啲股一世都唔彈

輸大錢只因為小數輸得耐，正路黎講要一炮過咁all in

只會係正確既投資標的貪婪

唔夠信念，本多忠勝

別人恐懼我貪婪

正股驚閪

過去嘅價值投資

5. 唔信麵神

止蝕即彈
止賺彈更多

油價唔會跌穿0
Strong hold 3175 贏幾倍

同麵神同船

以為自己檔得到大戶

「唔夠運囉」

除非基本面有變/當初買入既原因消失 否則唔會止蝕

埋性分析

未忍到終極一彈就走
eg: 330 8仔 5仔

摸底，高沽

寧棄糊，莫出銃

隻股唔跟大市行

技術性調整 唔怕

Pt3👍👍👍👍